聲稱「送信給拜登」 老婦帶槍闖白宮遭特勤人員逮捕

美國特勤局(US Secret Service)證實，上周六(13日)下午，在白宮附近逮捕了一名聲稱要「送信給拜登」的老婦人與她的男伴，2人遭控無照持有槍枝、擁有未註冊槍枝與擁有未註冊但要等罪。

《福斯新聞》報導，當天下午約5時40分，66歲女子霍爾(Sylvia Hall)與一名身分不明的男子，到白宮外的特勤檢查哨，向特勤人員表示，她有一封給拜登(Joe Biden)的信，要和拜登見個面。

特勤人員隨即在男子身上搜出一把BB槍，立刻將他逮捕，接著搜索或爾的車，在車上發現一把並未登記且裝滿子彈的手槍，霍爾也遭到逮捕。

特勤局表示，他們相信，當時並未對總統拜登，或任何由特勤局保護的人造成立即的威脅。被逮2人的動機仍待調查。（於慶中／綜合外電報導）

正

彈劾失敗之後發生，咁岩嘅

特勤人員隨即在男子身上搜出一把BB槍，立刻將他逮捕

20年魔咒真係準

勇武

好有香港黑警嘅影子